pc19450無資料？想搵佢切磋下

點樣可以搵到佢？佢撩人隻揪，想同佢切磋下

我冇嘢講

問吓啲植髮公司知唔知？

食奶粉食到脫髮

可能佢想學前老頂禿鷹

呀sir 咁後生甩晒頭髮

push

叫人隻揪果個好似係後面果條友

認撚住SIR 出嚟隻揪未

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始(在此向攬炒巴致敬)，現階邊個同政府對話邊個就係鬼！